龍 小 菌 宣 佈 與 外 籍 男 友 分 手

Supper Moment（SM）、野佬及龍小菌的帶菌者樂隊前晚在旺角出席慈善show，小菌宣佈剛與外籍男友分手，她說：「我依家單身，合則來不合則去，冇咗一個多咗四個（隊友），總之唔夾，感情隨緣，依家暫時變返做剩女。」

下次可以考慮唔洗出圖

出返佢幪面個張，人哋先認得佢係邊個

鬼佬出名重口味，都唔撚識欣賞你